其實啲地產佬好無良, 為咗賣樓, 又唔同你講2047地契點樣

咪就係被抄家, 呢啲又唔撚講

要抄家使睇地契？大佬只要覺得你之前交的錢不夠，地租差餉 直接加你就得

你張地契証明交過錢出張單比你，唔夠就補，個年份係提佢加錢ok?

咪on9啦 真係抄家仲洗撚理你張地契咩 你估唔夠薑收你層太古城咩

強拆已經係鐵一般的事實

coin master 真人版